[A/I] 另一個伊甸 跨越時空的貓 [5] 嚟釣魚啦喂

本作品以壯闊的王道故事為主軸，是一款具備豐富鑽研要素，重視單人遊戲體驗的 RPG 遊戲。腳本與演出方面由加藤正人擔綱，主題曲則是光田康典操刀，所起用的製作群不僅在家用主機 RPG 的全盛期是中流砥柱，而且到了現在也還持續在業界裡活躍，這正是本作品的特色。本報導將依據在封測中體驗的遊戲前期內容進行介紹。

更多介紹

故事簡介：
某日主人公阿妹突然畀魔族擄走咗，主人公係救人嘅途中發現世界世界面臨時空大崩壞嘅危機。為咗拯救阿妹同世界，主人公同隻貓穿梭於現代未來過去，課金邂逅唔同嘅伙伴，展開連串冒險，隨住故事發展，將會解開兩兄妹嘅身世之謎同遊戲名稱嘅意思。個人感想，美術同音樂出色，故事有趣，結局感人，值得玩到最後。玩開超任日系RPG，尤其係超時空之鑰，一定會好有感覺。

官網：

攻略WIKI：

App Store：

Google Play：

有女有囝

首抽:
10抽必中4星，需時2-3個鐘

中5星就好開，唔駛問
中到5星補，請去還神
中到雙5星或以上，唔駛上嚟晒命

中4星，最緊要有隻補
*教學之後送個抽唔會有5星、唔會有4星補

心得/提示:

過咗13章就可以玩番之前啲任務
VERY HARD 打爆機先開
外傳無時限，但pick up池係版本更新之後會無咗

任務 弔いの花 答案：
「赤 白 ピンク」「5枚」「コリンダのバラ」

釣魚場地(暫定)：
Lv1 キーラ浜 竜宮 エルジオン・エアポート
Lv3 水の都アクトゥール バルオキー ヌアル平原
Lv6 ヴァシュー山岳 港町リンデ カレク湿原 ティレン湖道
Lv9 ルチャナ砂漠 セレナ海岸
Lv12 チャロル草原 人食い沼
Lv13 ニルヴァ
Lv15 時限の狭間
Lv16 最果ての島

開POST TEMP

最後 1001 請開POST[/quote]

釣魚好悶
釣到9lv已經唔想再釣

新post留名

放置play中
個天好似要我繼續玩

1pack 兩千石中左 但照倒埋兩千石比佢 下期再課過

解個外傳.釣釣下魚.玩玩下就黎拎左2000石
釣魚好多石拎

因為垃圾BS3更新唔到收咗皮
成隻GAME的DATA冇撚咗
連登入攞石都做唔到

哇屌 我之前都有係bs玩
好彩過返手機

我想問釣魚個時機係點

等到個畫面放大先開始狂襟
畫面未放大條魚發光個下唔洗理

好

釣魚真係釣到我瞓著

岩岩DL左黎玩, 感覺唔錯, 想問下佢主線有幾多章? 打到爆機係咪就冇野玩?

26章
隻GAME爆左機先係開始
好似係

今次又要搵野
仲要搵成50粒

上之個個都未搵完
對住攻略都搵唔到

跟住搵 幾好用

第4章打唔贏個電單車機甲佬

買裝 刷下LV先
我第一次玩都卡呢到

見個小紅帽幾得意又夠石，黎個10抽

結果

原來會係0個

其實一定儲夠

要打成一百萬分先攞晒野
點都會有50粒掛

釣魚到後面..釣到湖主上黎可以打到材料整裝備
暫時全遊戲最強既裝

有無數值睇下
btw釣魚好難升 升到9lv已經唔想再釣

我第一lv啲點
都有啲釣唔齊 係咪要換餌

幾靚

第3同第4項有乜分別

・喰いついてから逃げるまで：うき（釣り具屋で購入）
・逃げられてしまった：竿、リール、うきの平均で確率が変化する？
・すごい速さで逃げていった：リール（釣り具屋で購入）
・すごい力で逃げていった：竿（釣りをすることでLvUp

咁第4樣好似重要啲

打到第6章 500石都未有
幾時先有得首十抽
已經唔夠打

慢慢釣多幾款150條魚
應該都夠升1,2次

有冇做任務？任務都有石

個d任無提示 唔識日文唔知要做咩

d任在內容那版最低有個格仔可按下加剔，跟住去大地圖就會見到在那裡繼續做那個任

唔該晒巴打

我想知釣魚個箱滿左點清個箱? 佢滿左就唔比我再釣

做晒第6章個個地圖d quest
仲差好多石 少咁隻人 又過唔到第6章個主線
點算

搵返釣魚阿伯，佢會換分比你升魚竿

未來世界啲支線有無做？
有做齊任應該有1000石左右

未來世界無做
又返唔到去 依家唔知點算好

咁唯有升lv吧，呢隻game係可以用升lv來過版的.......

隻藍精靈打完90lv好似仲有得打

我果陣打到第八章先夠石十抽

Thx 巴打

雖然睇唔明日文但唔知點解覺得好玩

尋晚過完火山狗去左水都, 邊到有得睇漢化劇情

冇ga la
上網都好似唔見有人翻譯

仲有95..100..之後仲有幾多就唔清楚

100級又大隻左

100
不過呢隻比起90雀
算易打同好少血

打左3星期vh火山都未見火法本書
究竟係咪會跌

想問隻game爆左主線, 仲有d咩其他野玩? 佢又冇降臨雙周素材關呢d系統, 會定期出外傳故事?

個陣岩岩更新.第一日見好多人都打到火法書
仲以為好易出

每個月會有1個外傳+1個邂逅(8月好似無邂逅.變左個新關)
依家釣魚都玩到唔得閒

1.35版本寫左會加爆機後既元素
btw依家每日清晒副本卷都差唔多1個鍾

VH打龍宮.H打IDA.釣魚
遲下破產仲要打錢...
好唔得閒

暫時玩到水都仲唔係好明個故事up乜9

劇情靠D漢字其實大致都可以推理到
唔好淨係狂禁飛左去

基本上去到爆機先知個故事講乜

唔撚係呀?

我都係爆完機.睇番人地講大慨先知劇情
不過有D位大約估到講咩

終於儲到十連, 抽邊個pool好?

終於有

最新既限定池 十連

喊出黎, 10抽得呢隻4星, 算唔算好

奶黎 用住先 單機GAME唔怕啦
儲夠再抽

如果10連得1隻4星既話
重刷好過啦 博隻5星再追奶好過

你條TEAM 都好勁下WO

成2百幾天冥值

想問下天冥值有咩用？？？？

加角色基本能力 好似係

我隻地法都92冥

你估我想架咩

打完H/VH後,會有3格額外獎勵(升職書,飾品,經驗書等)
第1格一定有,第2,3格要到某個天冥值先會開

第一格唔夠天冥值都會冇

完全無留意
第一格通常係幾多?

擺咗兩個月無玩
係咪全部新嘢都無限時？

無限時 兩個外傳有排你刷

第八章開始唔夠打 點升lv快啲

原來10抽有保底？玩左幾日一夠石就抽

點樣增加天冥值？？？

抽同樣角色/食書 (外傳獎勵)

食書？？？點食？邊度按？

隻110藍精靈打到想掉難個電話.
轉個環境去釣魚先

去人物頁面 有個加號 一個食經驗 一個加天冥

釣魚過左10LV去邊到釣好?
依家12LV仲釣6LV果幾個池

10LV都係釣下火山,再遠D就沙漠,經驗唔錯
想賺下分升用具就番去釣龍宮,500/1000蚊就釣到幾十CM既魚

沙漠個池行好遠
同埋海岸個池好似多啲大魚

坐次元戰艦飛過去.好近
係呢個位落船

架艦可以移動ga
而家先知

隻藍精靈知唔知上限係幾多lv?
105已經要用雙奶磨20分鍾先過到..

我打到90已經打唔郁

12定13章隻boss好難打
打完第一隻就無魔無血 點打第二個型態

十抽 同埋刷下城整裝先

仲有奶一定要加屬防盾

咩係屬防盾
10抽左2次 依家無晒石
27 Lv既裝又整唔到

奶/輔助既 屬性BUFF

上限120.
打完就唔會再升
115我已經唔想試.打一次好勊

玩到25章先發現 原來隻game個名改得咁直接

係
但係唔玩到最後又唔會知

想問25章大佬無補師可以點打 我連打啲星石都有壓力

無解 靠磨掛 隻GAME補師最重要
4星奶有無?

無 比火屬每round扣血真係講粗口
唯有比心機抽隻補

哇屌 你之前24章點過 好撚勁

次次都刷齊成隊裝先打王

個釣魚系統係咪痴線
去下後期升級下下都要幾千魚點

最後萬3點升盡..
等級MAX就30級

佢可能唔預你現階段升到盡
我依家15lv不停換池釣足幾個鍾都升唔到1lv...
仲要勁燒錢

唔去最果釣.都唔係點用到錢.
釣沼澤.之後次元.
都穩賺魚點數.不過升得慢

你們一日玩幾個鐘咁多

次元啲魚好難釣
依家釣緊沼澤同未來個13lv池
魚點係賺到既 不過一轉得十幾二十

無錯 通常我打一轉星塔先會去最果釣一釣
次元既話.升到18,19釣左右好D.雖然隻沙魚都係釣唔到

抽到兩隻四星奶 又要衝等了
五星刀刷最尾嗰關都已經刷到67lv

我想問執完素材隔幾耐先再執得

一個鐘 精英怪 六個鐘重生

竟然中晒2隻

新角咩屬性

火打槌
新個event有2隻boss暫時剩係打到第三個地圖個隻

第二地圖個隻防水/地 都幾煩

我爆機都係用機械補ja

新關好難打，60lv補成日畀人秒，我諗短期內都係贏唔到
不過可以拎黎刷經

異界第二關 最尾個地圖最上面
隻橙色哥布林 一下放毒扣勁多

我打得贏隻哥布林boss

另一隻單體個隻要再試下

呢ｄ有咩用？

係角色欄度 用黎升天/冥值

打到第3關80lv既異境
有隻小王識隨機轉屬...

這個係俾斧既角色升天/冥值?

咁快

係

同時之塔隻王一樣 隨機換屬性

仆街 洗機唔記得back up引繼ID

好似無課過金 唔知拎唔拎得返

啲小怪原來有隻會變勁

會跌唔同野

會逃
見到就好fever

打第二層個隻boss打唔贏

新出果幾隻隱boss
你無5星補搭一隊5星都唔駛旨意過到

我係咁樣

第二層我死係隻放毒哥不林
太痴線

客服send返email嚟問user id+引繼id
兩樣都無 GG

我調轉
係佢出招毒前就爆fever
因為我全部都打全體都夠殺

得4.5星巫女，睇怕都係過唔到

今次個異界一定要有五星白色隻補
再加唔同五星 唔係真係過唔到
不過佢又無限時 等抽到多D五星先再去打

巴打可能只係升唔夠LV 成隊都75LV上應該唔難

第四層一入即打boss
隻boss識物理/魔法耐性互換
佢仲要識召喚唔俾你磨

巴打介唔介意分享下用咩隊打完第三層

釣魚釣到最後..又送5星

釣晒所有魚先有

下
風法黎

水法
利申:2CH睇番黎.我有排都未釣到30級

16LV已經停左 ...
呢隻game真係要用好多時間去煲

佢出左異境之後.我棄左釣魚去玩異境
依家見到有角色.又番番去釣魚

有5星送都要釣架啦
我都係慢慢升算

我而家剩係每日打晒啲卷算
其他野冇時間攪

我都係 每日用完D卷就算
釣魚真係有排唔洗指意升完

開放左武器強化

原來要用異界材料

好似剩係可以強化異界個幾把武器

得刀劍斧..即係斬類武
要強化要打一隻好難出會發光既怪...
刀既強化效果->血低下時攻UP.速度UP

想問下首抽 抽邊個pool好 見佢又有1.3 1.3.5限定咁

最新 總之抽限定池就得 有up

十連有保底4星

唔該

而家每隊最低LV有EXP BONUS

update完新加掛

差一本夢書先有得升星 掉落率唔係好覺有提升過
想問升風槍/風刀/補師邊個先好

冇補就補師先啦

啲五星書啪石打都唔識跌

受唔住腳嘅誘惑

終於pick up補師

個新關點開

打副本..有機會出白卷..
再用將卷打個新副本
每個圖有3條路...得1條係岩既路.
咁好彩行到最後...有豐富既獎品...
例如夢書X3...或者150萬咁

thx
打咗4場vh都未見過

Same 其實係咪同夢書一樣咁難出

屌呀 原來可以熄game load返打boss前個位
成日失誤晒左好多石買key

アナザーエデン 時空を超える猫 Ver 1.4.0 アップデート「時の炭鉱と夢を視る郷」を9月中に公開します。
・新たな出逢いを追加
・アナザーダンジョン（ベリーハード）の曜日制限撤廃 など
外伝ストーリーはVer 1.4.1 アップデートにて追加されます。

隻驚係咪已經無人玩

有更新會玩
平時就咁上線拎30石算 連VH卷都唔想用
個異界無成隊五星都唔洗打

推post

有玩
拎完童子之後養生中..等1.4

童子係咪釣魚釣到盡頭送嘅五星

係呀.
釣曬4大湖主.就可以去打

打得贏4大湖主同隻鬼龍 巴打你隊野一定好勁

痴撚線日本課長

四大湖主一直暈睡..到完場可以無郁過就死
鬼龍都唔難打....唔想試太多次..直接食石續關又得

無地屬打手=dum石落海
寧願佢快啲出新外傳派石
聽講今次外傳玩法同以往有別
期待

你們好勁
我連釣魚都冇玩

聽日更新

兩三個月無開過

不過都無乜新野..
1.4.1快D黎

屌你老母辣殺驚

琴日好多人係鍛造屋抽到新5星...
可以試下呢個都市傳說

幾時先好似隔離咁有auto同pvp 人手好攰呀 刷怪都要人手 官方咩心態

10月中1.4.5
似係土屬邂逅
難度係前兩個邂逅嘅中間

除左刷vh有啲麻煩 好似都未需要auto

原來個po已經沈左半年
唔知重有冇人玩緊
日日keep住拎30石
但個pool好似越來越難抽
同埋d五星側晒去天果邊